美參議員圖米：眾議院該盡快通過香港自治法案！

我地堅守全面抗爭!

推 推 推 推

推

咁 簽咗名嗰三百萬人？